燃點香煙喝淡酒,上市失敗要敗走

新浪美股訊7月13日消息， 百威英博已經暫停其亞太子公司可能融資98億美元的首次公開募股。

這家啤酒巨頭在一份聲明中表示，公司決定停止推進百威亞太公司的IPO。彭博社週五報道稱，百威亞太的香港IPO據悉難以定價。

“由於幾個因素，包括當前市場狀況，公司沒有在推進此項交易，”百威英博在聲明中表示。“公司將密切關注市場狀況，並基於嚴格的財務紀律持續評估各種選擇，以提高股東價值、優化業務並推動長期增長。”

在百威英博決定暫停亞太業務IPO之前，瑞士再保險週四宣佈暫停子公司ReAssure Group Plc規模41億美元的IPO，理由是投資者需求疲軟。

招股説明書顯示，百威亞太公司擬議以每股40至47港元的價格發行16.3億股。

摩根大通和摩根士丹利是聯席保薦人。

好過夾硬上 跌到仆街嘅

屈淋病啦

仆街林奠嚇走外國投資者，搞亂香港，想斷香港財路！！！！！！！！

林奠你全家都俾狗屌啊

最衰都係送中

手續費同埋孖展既息都蝕埋...
點解咁大間公司都可以搞到咁

起碼各位老散可以撤飛 唔洗輸錢先

燈到連市都決定唔上

銀行會自動退錢？

送中條例嚇走投資者

又蝕息又蝕手續費

燈撚到胎死腹中

笑話

俾班連燈仔累死

比馬化雲燈死咗

關我9事

化雲大師請受小弟一拜